我屌你個嘴 我唔信香港得一萬隻行動組警力

屌你老母癲撚到周圍都係黑警

其實經常去d窄街呢d利對方防守既地方 幫佢慳左人

公安另計

我都唔信連登9成人反麻

3000武警混入左都個幾月啦⋯⋯

全部反麻

唔止3000